華為 MatePad Pro 曝光 機身設計酷似 iPad Pro

屎為又致莖

網站 91mobiles 日前上載了一款尚未發佈的華為平板（下圖），該平板的機身設計和 Apple 的 iPad Pro 相似，但自拍鏡頭則藏在屏幕左上角的相機孔內。91mobiles 表示該華為平板將會是 MediaPad M6 的後繼型號，有可能稱呼為 MediaPad M7。

不過另一著名爆料人 Evan Blass，則在 Twitter 上傳了比較清晰的產品圖片，表示平板的名字將會是 MatePad Pro。由於華為的筆電產品名叫 MateBook，所以平板產品稱為 MatePad Pro 亦不無道理。報導指這部代號 Marx 的平板，將會擁有屏幕窄邊框設計，支援華為 M-Pen 手寫筆和智能磁吸式鍵盤。

當用戶安裝智能鍵盤後，MatePad Pro 的設計跟 iPad Pro 相當相似。根據 91mobiles 上載的圖片，平板會有黑、白兩種機身顏色，機身會有 USB-C 接口和兩組揚聲器，但未知是否提供 3.5mm 耳機輸出。

行咩OS

係咁抄人設計屌你老母
臉皮真厚

用個腦諗下都知行咩os啦
唔通比個Apple os你咩

無google不了

我問緊係咪行鴻蒙呀天才

麻煩將酷似改做抄襲

我估係冇GMS既android

華為喺大陸有神秘力量加持，點都會有人買的，咁認真設計做乜

但佢哋班高層都係照用返Apple

屌，廣告不推文啦

有啲人話佢「參考」人地，所以用

小米同華為呢兩間嘢真係唔執都冇用